《港女直播overcooked》一邊煮你老母一邊傾計

琴晚買咗隻新game，係steam有極度好評，大家一齊黎睇我煮野食一邊傾計啦